見到有人鍾意食二寶嘅橙味多啲真係忍唔住笑....

成班傻仔..抵你食一世橙味
檸檬味都唔識食

檸檬味
橙味

以前有個同學買兩條二寶，然後執一條檸檬味出嚟其他分比同學

垃圾糖 甜撚到牙痛

檸檬味因為得幾粒所以先多人食
利申：檸檬好食啲

橙味先正
甜到變苦真係唔係隻隻糖做到